====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette leçon , je l ' ai apprise de Saint-Nazaire et je l ' ai intégrée de façon définitive .
Entity Name (Type) :: Saint-Nazaire (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Saint-Nazaire (LOC)
Total entitiy counts: 1

